iPhone Xs vs iPhone Xr

今日iPhone Xr，唔使F5都買到，
但原來iPhone Xs淨機即減幾百蚊已經賤價賣緊，
想入手Xr既絲巴打，會轉軚？

iPhone Xs
iPhone Xr

iPhone Xs淨機即減幾百蚊 where

識揀一定揀XS,功能又多過XR,XS出面又開始減500蚊

大把地方有信用卡回贈優惠
而smt銀聯卡(提款/信用卡)即減300蚊,現有客減多200蚊

xs太細， xs max又太大太重

減完都係唔同價位

Xs個相機好好j

Apple供貨係好撚仆街，你拎Xs同Max係要搭埋XR先拎到貨

XR好快又積一堆要減價促銷

係衛訊買左xs,減550

要hsbc visa signature/ 白金/ geeen 卡先有550回贈，唔係即減，要登記及等幾個月

先達佬

5.8 吋都細

邊度減500蚊?

Xs max主機

XR後備/孝子

Xs max 開心使用中

Xs max邊到平

我都諗緊邊部，xr個mon size我覺得幾吸引

見xs7千尾都有，但驚驚地唔敢買

Xs

XR 咁厚

唔明點解班人買xr 係要搵理由 話咩粒電勁過Xs size係最好

屌你 無錢未買xr 好正路啦 百貨應百客 點解要用次旗艦機去踩底Xs
得啖笑 二奶笑大奶

買齊咁多部xr襯衫
你買得一部xs就真係窮喇

咁點解有錢買就要買xs/max
好多人唔洗用到咁貴
識d有錢佬仲係用緊SE/6s 話冇需要換 淨係換電又繼續用

有錢佬好慳，你睇下超人用緊咩機

連登仔真係好恐怖
連人地用乜機都要管
根本每個用家需要既野唔同
淨係為左核電買XR又有乜問題
夾硬係要屈人買唔起xs先買xr
果兩三千蚊分別就覺得等於有錢 屌

Xr任買

蘋果都要出部所謂平價既iphone就知個市場唔細啦
連登仔見識

你喺講廢話嗰方面都做得幾好 keep it up

整部野頂晒android 旗艦個價位

Cmhk XS-$700

其實Xr根本唔算平價機
仲貴過8 plus 出果時個價
不過apple帶起左旗艦苛價潮流
android機既價跟住上揚
邊個陣形既用家都受害

連登仔最叻就係講識人系列

咩優惠

點先可以買？

iPhone XR唔係拎黎同XS比的 係同8 Plus比
睇價錢做人啦ching

同問

瘦毒矮仔？

Redick唔識串

Physical dual sim xr 抵玩

你唔係咁樣衰應該都幾靚仔

如果有LCD版xs我一定買
應該會出XR

smartone,舊客減200,用銀聯再減300

IR除左256gb外仲有貨

max

睇埋xr實物 接受到就xr
唔想拎住部成皮野既電話

IRed Xr

自己上網睇啦
上台/續約

放一部xs 全新 256 黑 未開封
利申：上台機 買黎湯

另外仲有一隻apple watch 44mm grey
有意pm
都係全新 未開

之前睇仲有，但最近無咗

咁唔知bor 我兩星期前買比老母時仲有

平2千

好多人都咁講，睇實物，睇下個lcd芒

Xr打個對象係8 plus wor

Xr屌打華為

你都on9 講真完全唔介意錢
但你部xs個mon咁撚細 電又咁快打柴 緊係買xr la
Xmax又成部牛龜咁 錯在蘋果閹割xr 根本就機王

等睇26號實物芒 用緊7表示其實應該差不多

會唔會換

證明Tim cock成功咗 整部x/xs出嚟
跟住成班人話xr平

咪笑班傻仔啦

其實我今年覺得需要電話
但係我本身se用家，鍾情細moon，今年又無得揀
覺得XS都ok，個價錢都接受到，但係真係覺得個moon太大
我唔明點解XR唔可以keep窄邊框設計，但係平啲嚟填返se個市場

不過認真，我買電話嚟講一定會買xs，個性能雖然差唔遠，但係真心唔鍾意粗邊

其實都多得堆An機一齊托市
齊齊加到去6/7k
依家Apple一出部7k嘅「平」價機
啲An機即時變到好似好貴

都會換架啦部7收收地皮 又想試下full mon既玩法 計劃緊出藍色

apple撚狗
吸引an用家轉會？

我覺得係
至少當啲人對一部6k左右嘅An機有興趣時
會諗一諗「買唔買XR好？都係6k幾」

以前電話都成皮嫁

細機256都冇貨
得大機有

揀XS 我不如買返X
除咗cpu同water resistant之外冇分別

唉喲喲 有人嬲豬